HKT 家居寬頻續約 vs HKBN新安裝

HKT 家居寬頻續約 vs HKBN新安裝邊樣好又平? 請出招

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

巴打之前有識人幫我整,佢做緊PCCW,NowTV,一條龍幫我搞晒，跟得好足，態度又好，比個聯絡你，你可以搵下佢
佢Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ:：